[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (4)

動物園

變左bb 吹水

佢有幾知兄弟姊妹關我撚事咩

今星期就係個師奶打上黎講家族湊仔史

有史以嚟最垃圾嘅一集

炒撚左接電話果位啦

好無聊

好撚垃圾

今日冇其他電話咩，做咩接個姊妹say sorry

邊撚個接電話㗎???

打電話個個都好ON99

算啦 玩示愛呢D已經玩到唔想玩
次次都係有D唔正常既打上去

收佢線

邊撚個接架

入你呢度

嘈交!!嘈交!!

cut 撚左

都未答

爸爸, 媽媽電話入面有個男人啊

哈哈 森美好搞笑

乜撚野呀屌

Ｄ背景聲

聽日答飛機？

幾時黎探我地

好嘈

聽日走, 家下先搵人

仲好嬲喎

佢老母咁？

收口啦

家姐好絕

家庭吹水台呀

咁都喊得出

嘈交啦

開心？

你叫你二個仔收聲先啦

Ｄ 聲尖到

呀妹好扮野囉屌

好複雜呀個背景

完!

全家人？

夾埋唔搵你？

心涼？

咩呀？

都有幾聲喊聲聽下 都有效果

家姐好記仇咁

關你家事

佢家姐做咩嬲佢？
聽唔到

呢條亞妹八婆收皮啦

幾十歲人....

呀妹嬲晒全家人 仆街 今集真係公開處刑

屌你老母 老女人d心態

當佢隱形

咩呀？

等緊你返來。？

咩快樂

乜鳩呀

家姐

笑死 個節目變到咁

鬧啦鬧啦屌

今日想點

我係家姐都嬲

收唔到火

好小事咋

好嘈呀

ＡＭＹ

ＡＬＩＣＥ

屌你老母八婆交

要時間冷靜

夠鐘啦屌

超時

好嬲啊

哈哈 笑死 依家好爆

屌你老母真係on撚99

森美真係好慘

on9到極致 要全香港聽眾聽你地屋企人嗌交

八婆妹收口啦

好煩呀

離開群組。？

ＷＨＡＴ ＡＰＰＳ

12點啦

八婆鬧交

女人嘈交

收唔到火啦

收唔到線

沒完沒了

都幾好笑

道道下歉變左嘈交 痴撚線
根本啊妹都鳩下鳩下 搵交嘈

一陣打撚七阿傑

打完場。

一早就要鬧交啦

屌你個妹道完歉仲撩交嗌

係咪史上第1次新聞都報遲

越講越嘈 笑撚死

兩個師奶嗌埋d婆乸交

監粗收線

要全香港聽９０３既人陪佢嘈

應該已經嘈左好耐

大哥最後係咪忍唔到笑

呢條女人真係仆街黎

我究竟聽咗啲乜

今次大鑊了

喂呀 屌你老母以後應該學今集咁
聽下其他野 原來唔止示愛先好聽

唔講咁多，即刻駁嘴！

冇聽清楚
其實一開始係邊個冇理邊

明明好火
但唔知點解我笑到仆街

奶撚咗嘢

森美唔出口？

魚曾樂黎打

森小都笑到停唔到

係衰傑定係阿正揀電話？

打上電台 變埋6國大封相
依個呀妹心機好重

好似係個妹返左香港約左家族活動冇預家姐

D 女人真係好撚麻煩

差D收唔到尾

做聽眾聽到真係好精彩刺激

即刻駁嘴笑撚死

可能成家都唔鐘意家姐

仲要屌鳩番個家姐

差D?
其實已經算收唔到

但畀屋企人當透明又真係幾慘既

其實個家姐一定有問題,有咩理由成個家族會唔搵你

仲話全家人無怪佢 你想家姐點應呀

呢啲家庭事好難話個啱邊個錯..
根本上企邊邊都一定會炒車

港女一嫁出國就白鴿眼睇唔起人

"家姐, 個個都唔理你, 一睇就知你問題啦"

多謝佢地當家姐透明

好似話全家當佢隱形

應該個家姐都有少少難頂, 又小器

個妹又on99鐘意即刻駁咀

但係個妹打得上去都係想搞好個關係,無啦啦調返轉頭鬧佢家姐,咁個關係梗係唔好啦

咁你覺得退出左個家庭群組係正確咩

我諗最後係硬MUTE佢地把聲黎結尾

仲話準備好幫個妹慶祝 但又唔搵當事人就嬲 會唔會太小氣

下 佢真係咁講？最後尾好亂聽唔到

呢句真係撩交嗌

星期五永遠都係最好聽

兩邊都唔洗幫...

估唔到唔係愛情都幾新鮮,
不過今個電話一定要有人受喇,豬杰定新PA呢??

佢家姐有冇話點解要退出

支持打撚柒接電話個個

(心裡的聲音)

森美一接電話果下, 話好特別
點知一聽到amy話同家姐say sorry
森美都吓左聲

其實頭先amy 道左歉架啦
依加唔係道唔道歉既問題，係佢地忽略我

應該係啊妹返咗香港然後成家人同佢慶祝
偏偏就冇叫佢家姐 冇通知佢 當佢透明咁

我已經feel到,個細妹係紐西蘭買嘢比某位兄弟姊妹,佢一定會問做乜我無架

淨係鬧仔都鬧咗3分鐘
不過個家姐一開始都已經覆得好絕
話你聽日都走啦 我唔得閒去搵你地㗎啦

應該8兄弟姐妹
都係細細個就開拖多

八個

如果最大對最細

都差十幾年，

有代溝就緊架啦

Ｄ 仔女

一邊一二歲。忙到死

一個十幾歲返哂中學大學唔洗理好得閒

心理唔平衡

去西蘭，南半球

我假設家姐係香港住

應該下半世都唔會見

ＢＹＥＢＹＥ 你條尾。

好有畫面呀屌你

你知道唔知道有人想鬧你

兩個都好有問題
以為少少事 無野聽 點知咁爆

我諗起下星期播番呢段野應該會笑多次

應該點剪 到CUT線果刻都仲鬧緊交

關家姐

CUT兩個細路瘋狂叫算啦

個仔同隻雀玩，鳩叫，個阿媽鬧仔，完

二隻雀黎架
尖到呢

睇阿傑ig好似無翻工播今日

好好笑....

佢兩個仔係咁瘋狂尖叫愈話佢愈叫笑撚到我...

咁佢去邊?

跟西瓜浪跡天涯

又未至於食軟飯，但應該唔會做ＫＯＬ掛

我估佢去玩電競
ＦＩＦＡ 或ＷＩＮＮＩＮＧ，佢咁鍾意睇波

根本唔應菰係你知道唔知道個part 出現呢 d case。
決定用呢個case個同事大獲，實比森美屌

好好笑 森美插嘴 2姐妹繼續嘈

仲要JER左森美一句

會唔會下集就換pa

又一個星期

好老尷上星期真係

精華來了 真係剪左佢D仔D聲

聽一次笑一次

笑到仆街

AmyAmyAmyAmyAmyAmyAmyAmyAmyAmyAmyAmyAmyAmy

你離開呢個群組呢個行為你唔覺得有問題
呢句

嘩，個重溫幾撚難剪

上星期最尾鬧交到個真係笑撚死我

Amy Amy ，唔好講野
不過其實都唔知佢地嘈乜
只係覺得好好笑

聽recap都覺得煩

冇人打電話

開始啦！

YEAH！

屌，瘋狂賣廣告，係咪冇人打電話，得返12mins

已經50分

又求婚 DLLM

有啦

52佛.5477阿7702正

無禮貌

又呀正

屌多謝

咁快既你聽到

屌

feel到會柒

傻仔一個

網上係慢D

因為我直接開收音機

算啦。冇人打過去表白都冇計

lm

Up乜鳩

屌 條友又係活喺自己世界咁

係閃婚

呢條仆街好撚串下喎

收線

我都覺

驚你睇錯

我知我要咩野。

但你唔知佢呢？

無計,,個節目已經唔係叫你知道唔道有人暗戀你

串撚到

邊有咁多人表白

咪後約佢出來

拖佢出球場打

係就收線啦串柒柒

森美想佢清醒D唔好後悔

做馬，

ＨＥＨＥ

姐弟戀

母子戀。

條友收得檔

叫條靚仔快Ｄ求婚比人拒絶。

一年入面有幾日忍受唔到。。

屌你出去偷食呀？

森美都怕撚左佢

我係咪應該收線果下

ＭＡＫＥ ＴＨＥ ＬＯＳＥ

令大家？

訂婚ＬＯＲ

好串喎

咁鉗既呢個....

訂婚同結婚有乜分別？！
條友on9嫁？

呢條友做乜撚嘢

森美罵鳩佢啦

訂婚同結婚有咩唔同？

屌你老母。

ＯＮ９仔

我而家求婚唔係即刻結架嘛。

好西煩/.

好周詳啊你呢句野
森美想串佢多d

無懈可擊

快Ｄ搵女啦

比佢打電話啦
了左佢個心算

Miss左個開頭
聽到佢柒柒地
有冇巴打可以講下背景

算係閃婚。

森美玩鳩人了

想。。。跟官咁耐唔知官性咩？

56分

屌 收皮啦條仔 又串又冇禮貌
都唔知佢條女點忍佢

條友個格肯撚定有問題
溝通唔到既死on9仔

呢條友咩料
點解可以咁撚串

把握現在

打去。啦

又聽緊

做馬？自己友？

勇士有時擋唔住。

有趣有趣

串柒柒

勇士有時真係擋唔住

等睇條女飛佢

ＫＩＳＳ ＴＹ？

ＣＨＲＩＳＴＹ？

反應咁撚慢但係咁撚串 你老味

ＮＢＡ咩？

認真
訂婚通常洗唔洗包含驚喜嘅元素

知道佢係咁

打來十零分鐘我忍唔到。

爆啦

打左黎10幾分鐘我麻麻地忍到.....

叫名，阿星？

星？

黎緊十零年要忍我唔知你點算

聽得出森美好想話佢但要趕12點

阿精？

以為周星星

聽過個節目

nono 佢係唔想同佢講野

忍住d 粗口

痴撚線 ....

佢反應咁慢擺明度緊橋串人

聽到打哂冷震

阿正

ＹＥＡＨ

識你到而家，每一日都初戀。

每一日有增進。ＧＥＴＴＩＮＧ ＣＬＯＳＥ

唔如意既事

主既安排，耶撚

耶撚

轉唔切就咪撚學人串

屌你老味原來係耶撚

又講英文

ＣＨＡＬＬＥＮＧＥ

仆街啦你

主撚鳩

仲要耶撚 串到呢 好似趕住去死 係唔係A0第一次拍

比左呢個challenge m我地

耶撚，不了
講快啲啦冇時間啦

笑左

拖出去斬

夠鐘了

似係三十幾歲半高層個D柒頭

倒數

加啲英文terms會型啲？

講完未呀
屌你作左篇文呀......

我地有病

定係健康

Ｄ ＣＵＴＴＩＮＧ 時間

都唔知講咩撚

快撚啲喇屌你老母阻住啲時間

條友係有少少串
但好過森美啦, 森美一開口就淨係會串人, 佢自己都講唔到訂婚同結婚有咩分別

有冇人答下我

主嘅安排令佢唔識用全中文講野

背緊稿?

自信耶撚真係特別乞人憎

耶撚真係on9

仲壞你
請你嫁比我好唔好

好？

屌
播飲歌

好

感動到喊

求婚先要

耶撚真係on99

唔值得重溫既一集

找緊眼前機會。

勇敢Ｄ

衝過去啦

打完場。

笑。

埋尾笑鳩條友仔。

係主既安排

森美埋尾個句聽唔聽到。

請你嫁俾我好冇

呢句咩pattern

第一次聽求婚唔覺得感動仲有啲反白眼

條友好on9 森美都怕左佢

咪後。呢。

好正

我都頂佢唔＿順

唔洗幾耐離婚，
Feel到森美都係咁諗

罰五萬蚊，。 坐三年花廳

國歌法。

佢講到好似d 聖經咁
讚頒妳，讚美你，稱頌你、顯揚你欽崇你、 敬畏你、歡躍慶賀你

未必，可能有第三者，綠帽慘執。

無左句阿李Ｕ 也

超，呢度話唔之嘛

有應承你咩？

無講大話喎。

agger，森美係一D佢串人就得，人地串佢就開始暗串報復返嘅人嚟，除非好熟先哈哈哈唔串返人

So please don't, please don't, please don't

下個禮拜見

推定先

希望有暗戀

開始啦

今日呀

好彩上星期冇聽

已經40分

咩歌

希望關二哥唔好入黎

I’m Yours

仲未block

成版show blocked user都好撚煩

己經11：45

無人到咁？

今日冇人打上去？

每個星期都係咁

二奶

又係ON9仔...

屌收皮啦

二奶…

打俾二奶啦

屌你老母接電話果個死撚左去啦

大哥cut佢線啦

等咗咁耐

屌你老母
十周年關我地撚事咩

屌，十週年紀念，唔聽鳥，下星期再見

咁乸乸地既

返屋企講啦屌

CUT LA DIU

熄得

係咪追緊post啊大哥

on9 屌你老味

等成個星期

屌你老母 cut啦

Me?

打上黎又on9
接佢入黎果個仲on9

收皮啦on9仔

Cut線啦 diu

不停拖時間，最後兩分鐘打去講十週年快樂，完

驚喜 驚你老母咩 我要聽食檸檬

已經唔想聽

細時唔讀書

唔想聽你講十幾年前啊

結左婚就咪打去啦，接電話條友唔知個環節玩法架咩

屌熄得

牙買加關我撚事咩

炒左接電話果個啦

十年前嘅事

去學跑步

好撚悶呀屌你老母

去牙買加販毒

華工血哭史

冇人想知啊

屌你老母
家庭幹+on9仔

岩啦電話響啦 接單啦運輸佬

屌，乜撚嘢好賣，關我閪事咩

森美點解唔cut線？

變左旅遊節目

傾生意呀大哥

屌 嬲 三星期都冇暗戀
做左咁多年都唔識接電話?

吹水就私底下吹啦

會唔會真係冇咩人打上去

我覺得係

不如直接改做 暗戀節目啦 呢啲咁悶

男人咁

摺左個環節啦

老婆講情夫名就好

11：44都仲叫人打上去

你邊度架

咁耐都冇名

其實應該11點就好叫人打上去

森美

多謝

講左情夫

成班人仲繼續推到完場，間接鼓勵接電話條友下星期再接呢D十週年紀念電話，反正亂接都有人支持同收聽

喂媽咪

媽咪

好心早霸王time management 做好啲啦，成日搞到咁忟水

悶到

我寧願聽家姐阿妹鬧交

聽完都唔知聽左啲咩
淨係得一刻期待個女人講情夫名

聽左啲乜撚野

屌多d wor
講真 求婚已經係我極限
你老母結左婚十年仔都兩件
打上去托柒咩

好彩最後先聽

下星期見

呢排最好聽真係呢個

有冇廢老打過上去

森美：媽咪？又話老婆既

個下笑死

Check清楚好啲

我寧願聽家姐細妹屌鬼

依家呢個環節好悶呀

又要屌又要繼續聽落去，先係最on9，以後亂接都唔怕流失聽眾

拿, 今集我出聲啦

悶到喊, 抵死啦............杯我?

兩公婆

cool煲

搵過第二個啦

屌，離啦。

又冇表白

又係呢啲唔開心嘢，人生已經夠慘。

仆街又係搵老婆

又浪費左一個禮拜

屌 嬲 一個月都冇暗戀
做左咁多年都唔識接電話?

等到搭9冇人表白先好接啲老婆老公啦屌

大哥屌得好
唔好幫佢喇

垃圾 冇樓

原來要同外母住

1999 咁

咁又唔好咁

人地冇樓都肯生仔啊

可能唔小心

好撚悶

條友有D野隱瞞

係 口疾疾 有停頓 諗一諗先開口

條友根本就唔知自己咩問題

條友係逃避

唉，好悶，大哥教仔

森美罵得佢好啱
條友真係....唉

救撚命

屌，個男咁廢，當初佢老婆點會同佢拍拖仲嫁埋比佢架

cut佢線, 屌老母
咩都唔知點講, 仲想點同老婆打電話

條友理解能力同表達能力都比較差

瘋狂dead air

去見工即刻追埋人
有膽追人 冇膽放低面子

條仔唔識溝通
都可以有老婆仔女

離婚把啦 哄乜鳩

淨係識講有同冇嘅是非對答

唔好再拖累人啦

條女仲醒神D

飛得好，條友衰乜都未知

離婚啦

咪原諒佢 蠢到咁

完來男方同女方都唔識表達 講野都唔識

條仔咁樣都有人要

唉

同冇打過有咩分別

覺得到最後老婆都係唔原諒佢

我覺得佢地段婚姻都係唔會長

2018最撚悶嘅你知道唔知道

條女都幾慘咁

嫁左比個onon居居
仲要生埋仔,又要住自己屋企

個男人根本有問題。背住老婆講野 老婆講得出黎，一定唔係第一次。

啱啊 好行啲對話

冇女果D要檢討下

不要再說了

真係想知係真係冇暗戀case打上去定係d pa唔識揀人
成日接埋呢啲曬時間聽
聽眾又聽到炆

之前仲吹到話同老婆傾計就比女阻住唔傾，比老婆踢爆同佢傾就擰開唔睬佢 dllm

男人既典範

食1軟飯

住老婆屋企

唔洗返工唔洗做家務唔洗奏仔 唔洗付出

擺明唔原諒，求其hea回播歌end topic

老婆洗乜傾架

由佢講 哦哦哦係 ok 好咪算

咁認真成世留留長

應該無

怕左我地起底

咁味好罹大家開心

今日有矛

唔會冇掛

係咪前排D原來對方有男女朋友/結左婚
係咁俾人fb share開去之後
無人敢打上黎做死侍

今日咁早開始?

上星期講乜 大哥講到咁精彩

咁多POST都見到你

我活躍會然

5月天 同扮工POST
ching係咪連登紅人

NO la 我得呢幾個post

咁耐既 係咪又無人打

老姆比人點相

咩事又攪人老母

今日又無表白打去

返工就要講啫

傾無謂野

上唔上網同朋友傾計

傾計完唔到尾

串條仔唔識傾計

成日做話題終結者

認真討論就變鬧交

西鬼氣

吹緊水

檢討上個禮拜條友

今日唔通要搵連登兄弟

1872903快啲打去啦

老婆想傾個佬根本唔想傾
賴有細路阻住 又賴自己大男人 垃圾

吹咁耐水都仲未接到人入黎

接到又趕收工

先40分

幾時有薑茶仔打上去

Lucy

diu on9

出你老母門咩

屌你老母

屌，又冇表白

痴撚線

屌你老母又接呢D電話

大哥 聽到都

又係同老婆

究竟邊個接電話架

出門都打上黎
幾時扑唔到野都打上黎

屌佢！！！！！

同老闆去澳洲一個禮拜

屌 嬲 五星期都冇暗戀
做左咁多年都唔識接電話?

屌你老母 聽親都夫妻互搵

又唔係暗戀

又係呢啲仆街死啦

連續三個禮拜冇

on9

執左佢la

呢d都接 係咪真係冇暗戀

下次老婆打上黎提老公買dom呀

收嗲啦, cut佢線再接過其他啦

屌佢老味

又打俾老婆,

如果有人有老婆再打上黎,祝你地早日離婚

老闆係女人

屌

你驚佢變女同志咩

又可以收皮

養貓帖

變左傾貓

大媽係龜婆

即刻熄 唔撚想聽 屌佢老母

日日office互相摔碟啦
on9老公
食撚屎

養一男一女

貓不斷扑野生貓仔無限loop

屌，D喵打種都攞嚟講，明拖時間

生左三隻

生左三次

異國短毛

成個月都冇表白
邊個下次唔係表白嘅打上去祝佢死全家

好撚無聊呀屌佢

佢知唔知呢個電話係打上去講暗戀
點解D人仲會打上去講無謂野會, 有冇腦架

咩料呀

未想生小朋友

外家比壓力

你知道唔知道 網友屌緊你兩公婆?

結婚求期一句買酒席

扁口扁面既貓

on9到笑咗

影結婚相個日先求婚

識路返屋企

一日打幾次

拍左五年

襯佢出門去滾

大婆係私家電車

棉羊

影結婚相先求婚

屌你有車有樓有貓

無小朋友味扑野唔用套

大女要生先？

屌養車
但又話生活唔stable唔想生仔

外母想湊孫

好香港人既生活

老婆出遠門

過大海屌女啦

條撚樣：XXXXXX
森美：哦～～～～～

好悶呀你老母

扮有人鐘意條女叫佢估啦

大哥拖場拖得好辛苦

屌悶撚到嘔邊個接架

賣哂佢味stable 又有人幫手湊都驚

抵你成世帶dom

聽條撚樣廢up係人都悶啦

無得屌傑傑

52分就已經講完男方

越接越衰添

平常得齊

Sharon？

港女

普普通通羅

扮唔知

港女爆啦

無人想知

打來傾下

悶到喊

屌 2公婆又悶又On9

玩電話咩 咁都唔cut森美線

拖到好悶

就黎架啦

下個禮拜

On99

大哥好搞笑

做乜鳩

大媽

洋呀師奶

去旅行

去邊

打到詐騙集團咁

起哂鋼

開乜撚野心
食屎啦兩公婆
森美小儀又on99

咩咩咩好煩

聽到好尷尬

港女扮無知

帶你去

唔係咁點樣拖到12點

屌你，去旅行

炮友去旅行

咦 有景轟

開始懷疑D人係打上去叫兩條友幫手試下D老公老婆

太做作

仲有森美

佔便宜

重要野講

今晚扑野唔用dom

咩咩咩 聽到炆

咁托咩。

帶啲人去玩

好撚煩呀 屌你老母
成個月啦 呢個節目廢左嫁啦

on99999

ON9

妖

報平安

條女感動呀？

老婆都笑你on9呀

去旅行，唔好咁辛苦

點撚樣呀屌

屌呢個電話做乜鳩

真係好撚ON9...

幾無聊

屌你看屋啦軟飯王

你同你朋友求婚?

仲要播MK歌

唔知

求期得劑

個老公似怕個老婆比人食左咁

冇表白電話
都唔好求期接一個入黎啦
做壞晒D規矩

做乜撚野

做咩尻

屌你呀 就離婚要箍煲就話好聽姐
而家咁係做乜鳩呀

好掛住薑茶仔

今日肯定冇人打上去表白

係

都放棄左
小儀咁早宣傳定

有無人表白都好 希望趙岸池唔好入黎

垃圾節目

咁快開始

咁早

16分就播完replay

會唔會終於有人表白

應該想早D開始call人打上黎同接電話

呢15分鐘再吹住水先

1130之後先接到人入黎

一早應該啦
overrun咗咁多次都唔早少少

11:24接call

係無暗戀架屌

我屌你啦 不過應該有得鬧下

又老公老婆

祝你地早日離婚

屌你老母收檔

離婚啦死港女

11點半都未到就接CALL

屌你老母離婚啦死臭閪

屌，洗嘢就打去都市閒情傾啦，仆你個街

屌撚柒佢啦森美

究竟D人有冇聽清楚森美叫咩人打上黎架

做乜鳩呀又

邊撚個契弟接入黎

開頭講撚明表白係咪唔撚柒識聽中文呀死臭閪

仆街 你睇醫生把啦 打上黎把撚咩

戇撚鳩 仲要講埋哂乜撚野洗衫

好似聽緊都市閒情醫學篇咁

炒撚左個PA啦屌你老母

唔記得聽...各位手足
今日咩環境

對上一次表白到底係幾多個月之前

似係無人打去 格硬接左呢個

個老婆打黎話成日洗野激嬲左老公

講緊條女成日洗野 個老公嬲佢

唔知好撚過知

好耐無表白了
又一星期

強逼症睇醫生啦屌

強迫症

今日係都市閒情呀屌

森美直線話佢有病

做工程鍾意個新黎既女同事
點知個新女同事已經同公司既人拍緊拖嗰個？

有冇3個月前

屌 注意一下你既同事 屌好撚耐

改撚埋哂啲閪名肯撚係啲弱鳩智港女

果個幾慘...
條女 都好似係有D意思
不過手腳慢 比同事食左

好似記錯左
呢個係咪 同佢過生日果個

大洗KIKI

大波kiki就話姐

屌，係咁洗，好難想像扑嘢嗰時係點

喂唔撚想知呀

睇醫生啦屌你老味

一兩日無左支洗手液 屌

一星期唯一會聽既環節都冇埋

用成支沖涼液

打個車輪都要用成支漱口水

咁都叫講得深

屌好深 森美個吓 笑撚到

蠢閪

快撚D完啦.接第二個人好過啦

弱智係連中文都唔識聽

玩足成日架啦

好想要個有潔癖既老婆
由鳩佢洗啦老公

唔比掂

潔癖呢下有得救既

掉佢去污糟既地方....

唔比掂

咁唔怪得老公嬲

無得扑

污糟走上床..

未刷牙...........無得車

你老公出去滾,無人幫你架

佢一定係覺得扑野好污糟

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀
聽到把閪聲就躁

擺撚明有病啦仲笑

森美自己都面對呢個問題

森美嫂..................

好似覺得自己乜無問題咁仲笑笑笑笑笑笑

今晚執佢老婆一劑啦

佢好興奮

希望佢老公可以係出面食到飽一飽

咁嚴重都覺得係唔嚴重

用哂成支 lactacyd都唔撚掂

幾個月拿.

洗被, 渡火線.

出左軌都唔撚定

佢老公忍到2年

大哥有 d火

佢應該覺得係要消毒

條傻閪仲以為係因為洗被

條女仲豬撚過小儀呀

一定唔肯含

點極都唔撚明個point好撚嬲

搵曾SIR 用天拿水啦屌

森美: 咪啦 唔好啦 識背喇呢啲

已經無人理張羊毛被

feel到佢個心好唔抵得俾大哥鬧

條女肯定做緊其他野
話唔定同班八婆friend喺whatsapp度威緊

依家先聽

可唔可以簡單講下咩case

因為根本就唔關事

可能而家抱緊第二條女啦

上面果講左幾多下

含?掂下對波仔都唔比呀!

你條野咁污糟.........唔好掂我呀!

都係個句, 用咩用小D

咩好密

條女仲係咁on9...

仲係同一個答案

仲覺得個問題係洗野

大四,宣傳.

呢D 八婆除時BABY KINGDOM常客

睇醫生睇埋個腦啦唔該

條女有潔癖
唔肯同老公搞

生活不協調

收佢線啦 打上黎話想道歉 但一啲都唔覺佢有歉意

好似低低地咁

公司班女人：個男人好小氣

潔癖見醫生，今日完。

叫小朋友食泥？

阿平仔去沙灘？

條女聽把聲都覺得港女

囉囉囉 好黑人憎

嘩咁大獲
打上黎都冇咩用嫁喎

我洗少d 囉，用少d 囉

有先帶到架

佢係想借森美把口叫老公俾時間佢改
用森美黎壓佢老公

根本就係

條女根本冇聽森美講野
分分鐘喺whatsapp同班八婆friend吹緊水
話自己打到上去電台好威威

屌 係人返工都有壓力架啦

仲衰過平時同小儀講人生道理

點止小氣。

返工，做數，ＡＮＮＯＵＮＣＥMENT文職？

每做一樣野唔可以錯.

今日好悶

大哥 d意見佢跟本聽唔入耳，打嚟想搵人認同 / 可憐下佢

快速搵出問題

唔好咁緊張

自己再CHECK 或搵 人CHECK 多次

返工有壓力夜晚又無得出火

佢老公好慘

計.大佬闆, 得二個人

無同LEVEL 同事

自己做多次

好標準既女人取暖方式

有病就睇醫生啦

條佬會唔會爆佢樽

佢個導火線係
太鍾意洗野 乜都洗 洗手洗地
壓力大>有潔癖
結果洗錯左條羊毛被比老公鬧左成晚
問問下先知 原來連比老公掂都唔得

做二次, 都錯, 咁被人炒, 由佢.

唔適合呢份工

等老公養.. 夜晚有得扑,YEAＨ ！

正解

條女自憐程度好高
但同時又自我中心

阿消？

佢老公好撚慘

都OK既

拖出去？

感情好唔好？ ＯＫ既

過得去啦。

叫阿蕭唔俾吹簫

性生活唔協調真係離得婚

OK在有個太太又有幾個SP

仲要好撚蠢

條仔好慘呀把聲

佢最緊比較情緒化

結左婚，二年幾。

哇。。

森美個句好中 POINT
有咩事咪辭職囉
呢家香港又唔係難搵工

希望佢老公真係有SP

哦... 好丫 聽囉 都知啦

唔好呀， ＹＩ 咪啦。

真野唔好羅黎講。

你知？有聽收音機。

老公把聲好撚灰

都係嗰類廢話

係得佢會咁樣做

其他個二個。唔會咁做？

屌。

唔係真係好難平衡

喂?點呀

其他幾個都唔會

真係聽到好撚火

唔好成日話我啦

好撚蠢呀 屌佢
佢怪返仔話佢 屌屌屌

唔好成日話我喇

屌 仲咁既語氣條女 係咪ON撚鳩

大哥發火

比多Ｄ時間我改啦

唔用咁多皂咁多泡

盡我既能力唔話你咁多啦。

屌，耍花槍，有聲

越來越好笑

仆街 佢個重點仲係唔洗咁多

個重點唔係洗野唔用幾多液囉

癡撚線 死蠢閪

咩料

死臭閪養唔撚熟

道歉露出胭部是常識吧。ＪＰＧ

條女仲笑

森美屌得好

個男人eq 幾高
祝你快啲搵第二個

離婚算啦
有病又唔認 走去怪其他人

大哥都頂唔撚順要屌佢

屌 條女講野真係
又叫佢老公唔好話佢 又叫佢唔好話佢
痴撚線

怒屌港女

我覺得個節目變哂質，全部都係兩公婆打來

你老公肯要你三生有幸。

港女。

屌，老公鍚佢？

終於爆喇森美

要洗乾淨先

老公

大哥作為過來人已經好好

聽落個老公係抵死既

港女既指控

大哥100分!!!

不折不扣既港女

直線屌柒個港女

去到個位，好難Ｄ忍。

忍咩呀！今晚扑佢啦。

的佢去醫院睇醫生先啦

個老公就佢就到咁
呢條八婆一定唔會改

屌，而家變撚咗條仔打嚟咁

香港好多呢啲男人

喂喂喂

做乜調轉係個男講返轉頭

屌最後都係要條仔主動講野

發生緊咩事

係洗手，清潔
語氣重左，反應激左。過左Ｄ時間我ＯＫ既

老公有咩ＰＲＯＭＩＳＥ 比老婆

真係呀 一啲都唔撚強硬 呢D野有問題一定要改 咁樣就佢都唔係幫佢

要老公promise返轉頭

2年內偷食離婚

呢句真，條仔真係好撚弱

屌你呢D真係一個願打一個願捱既最佳例子

唔偷食都直接飛鳩佢啦

個節目係咪就黎收皮
廢撚到

縱壞哂

點解變左老公道歉

屌兩個都癡撚線戇鳩鳩
岩架啦 結婚啦 咪害人啦

條仔真係好廢

洗鬼，今晚就離，

打上來報串等全世界知我咁陰春呀拿。

港女就是這樣練成

個節目玩完啦，全部打來都係家庭糾紛

今次條女又可以同班姊妹威威了

條八婆心諗
好野~又變左個衰佬唔岩
我咩問題都無

縱壞還縱壞 好彩佢埋單
咪撚放出黎害世人

你知道唔知道有人要你道歉

個老公都好撚大責任

下次整單，天水圍老公斬老婆求原諒呀好無！

打上黎
就係要森美叫佢老公比個承諾佢

今次威過威士己了

希望佢2個百年好合
2個都唔好撚出黎害人

唔會啦，條友弱到比人反客為主，去買洗手液啦..............正廢撚

對港女係要寧緊莫縱呀！

唔好遺禍人間

屌你老尾大哥你知就好啦仆街

屌森美

去到咩都係男人既錯？

屌。變左好似男人打來。

唉。香港男人死了

森美應該有上連登。。。

最後都係男人既錯

仆街大哥你知就好啦

明顯有上來啦

叫我地示範？

咪玩啦。大哥。

屌條仔屌得好撚到肉

錯你老板。

去陷頭埋牆啦

想聽表白。。

大哥靚抽

完全唔知佢想搞'喎'件事定點

可能條女太癈，森美想搵老公幫口打完場

仲有時間播多隻歌

新環節

你知道唔知道港女原諒你

今次，真係個男人錯，錯在佢弱撚到咁，都唔係男人嚟

埋個靚尾啫。

呢個節目好多女師奶聽眾架

係香港做男人賤過地底泥

其實港女好易應付架咋
比錢佢

咩都就哂佢

完

體諒還體諒
遷就還遷就
咁撚樣都要認返低威真係傻鳩黎

條仔比人打上黎打靶咁

你知道唔知道~~有人要你道歉~

算啦，可能佢老婆樣靚身材正又後生呢。？

D港女話認錯其實只係想人地接受佢地既缺點,無諗過自己改過,講講下變左你唔接受係你小氣
之前個妹打去話同家姐認錯,最後咪又變左鬧交
所以話港女真係垃撚圾

道咪道，講下之嘛。

又唔洗錢既

要你道歉既人係～～～～～

正確
想要港女改？

就等於叫太陽由西邊升起，係可以做到既，不過要你就佢行左先啫。

喂…點呀…

個老公可能都扮住野先

出面搵到件好會放手

都要俾個理由啲傻仔道歉先可以大方原諒㗎(收$/禮物後)

由你把口講說服唔到人

有冇人知 茫茫刀鋒中 重重金剛山係咩

我都想知,搵咗好耐都搵唔到

越嚟越早開始

又冇人打上去表白

你知道唔知道有夫妻嗌交

聽到就扯火

Mastamic 破地獄

早d好，之前唔夠時間夾硬完

咁我控制唔到呀嘛！

唔係表白既, 就咪撚再打上去啦

如果今日又係老婆老豆既話

祝你地早日離婚

MastaMic 破地獄

老公老婆

呢對夫婦真係要白頭到老 兩個都唔好出黎害人

唔係表白，咪撚接入嚟就真

死港女

無表白既 主持齋吹水都得啦

簡直天生一對

從來未怕中出~~~~~~~~~~

男嘅包二奶女嘅有sp

阿星係咪收唔到

似表白

屌你老母on9仔黎架

Jm9

我估係天台

喂on9仔喎

D鋪未開.

咩事呀.星哥.

唔好比車,車到
終意左一個人

暗戀. 表白呀!

推爆你!!

好過垃撚圾夫妻

唔洗聽都知ON9仔黎

一fail就即刻jump

onon99 咁

講野奇奇怪怪咁

應該係油頭毒撚

黎料

雖然都唔想聽on9仔 但都好過聽人鬧交

凝住會係GAY

鐘意左個男仔

個感覺好宅好毒咁

連登仔要求真高

之前話人唔係表白.

而家又...................ON9仔前ON9仔後

點叫人打去呀!!

做野專注既樣

嚟啦嚟啦嚟啦

好聽ON9 傻仔毒撚仲好過聽夫妻

係就正

是咪又係假膠嚟

係咪gay佬啊

又一個傻佬，揀番啲正正常常得唔得呀

好耐冇阿希

似基

做野識

好難形容?

有一晚做到好野

好累.

望住佢望住電腦做野既樣.

係咪IT人?

有機會

痴漢

似

好撚毒

毒撚feel

高潮眼

似基佬

我覺得都好過道歉 求婚丫
可能又反cup人地有男朋友咁驚喜呢

乜撚野經歷都冇又唔熟就表白

森美咁失策唔問吓係男定女先

係咪傑傑揀

都係既

傻唔傻唔緊要
係示愛已經好好

古靈精怪 都唔知係咪又係鍾意仔

阿屌 唔記得聽阿!!!!

岩岩先開波咋 John啦

等左幾個月啦

傑傑去左口水好耐喇

走左2件完全唔想聽早霸王,新果件又唔入流

拍DO姐滴奶玩得開心D

試食條女真係.......

孟呢感覺仲廢過西瓜

阿正幾hyper幾正喎

係咪有表白 g持

基味濃

咩都冇

似係自殺式

我屌

工作上既同伴

一齊食飯都無?

好撚蝦腸feel

佢出去食

我唔出去食

屌, 掉左個飯盒佢啦仆街

毒撚唔出去食飯

只係企埋一邊打飛機打左2個月

冇機啦下嘛

孟呢迎合大哥做下把位,無左西瓜果隻傻痴痴

佢D懶係誇張既反應好難頂

毒撚到仆街

借衫呢個Point好似Gay

係咪假膠黎

個女仔應該諗十個人名都未到佢

完全冇機都表

不如叫佢收收皮先

終於有人表白啦

GAYYYYYYYYYYYYYYYY

毒撚到

女仔點借件衫比我佢

帶頭盔先 可能係男同事

可能係男仔黎

基佬投票
係基
真毒撚

this is fucking gay!!!!!!

借衫 仲唔係gay

根本就係基

又係阿希

你個人都幾易攰架喎

一定係基佬

一定係男人⋯⋯

電腦分析，基味1000%

似gay

無可能女仔會唔覺凍

自己凍?

條女強定你男仔弱呀?

睇你好似好凍咁, 借比你呀?

你攬住我就暖啦.......人地一把升埋你
森美教佢溝女.

森美仲未覺得奇怪
都唔問下男定女

好撚gay啊大哥句對白

女仔邊會借衫俾男仔

啲OL包到隻粽咁

假膠扮基佬玩電話

似假膠扮基

唔係講左女仔咩>

變態?

條仔都驚人覺得佢變態

肯撚定係基啦

撚狗咩

大哥你個語氣都好變態

能成為密友大慨總帶著愛

好撚基

森美真係覺得係女仔

好狗公

等阿希再次表白

調返轉係女仔打嚟就無咩特別

1001

似扮唔知製造效果

開新post搵人

留名睇森美中招

屌你老味點解呢輪咁多打嚟都好似唔識講嘢咁

又慢又斷斷續續咁 屌

唔會啩完全同一個劇本喎

好 開定先

森美今次覺得佢會失敗

成日接到呢類男仔打上黎

[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (5)

又工作?

人地拒絶你又接受唔到?

屌.男人老狗怕乜?

反應快少少啦屌你老味

衰硬啦

牧敗乃成功之母

接受到既, MAN MODE

基佬係扭擰D

今集浪費左幾多時間dead air

咁都溝到既話,條女一定好dry,條友同弱智冇乜分別

仲以為個難鬼apps又斷線

最期待嘅畫面出現了.jpg

未?

屌都無做野同我依加打黎同你表有咩分別

bb